聽日通識嘅請舉手

利申：裸考

想溫都唔知點溫 唔溫了

屌 未溫晒

呢科邊有得温嫁

無溫過

我

無心情溫

加油